(悲慘世界) 轉讓呼吸機予他人 神父犧牲自己病亡

歐洲的新冠肺炎疫情肆虐，意大利一名染病的天主教神父，一直靠呼吸機維生，但他犧牲自己，將呼吸機送給一名素未謀面的年輕患者。在沒有醫療設備的協助下，他最終於周一（23日）不治死亡，終年72歲。

神父貝拉爾代利（Don Giuseppe Berardelli）居住於倫巴底貝爾加莫省，較早前感染新冠肺炎，其所屬教區為他購置呼吸機維生。但貝拉爾代利放棄使用呼吸機，將之送給一名年輕患者續命。不幸地，貝拉爾代利在沒有呼吸機協助下病情惡化，幾日後不治病逝。

意大利醫療系統面臨崩潰，北部重災區倫巴底的醫院有大批醫護染病，其中一間醫院的90名醫生之中，已經有25人染疫；如果再將護士或其他員工納入計算範圍，甚至多達五分之一的員工確診。醫生保盧奇（Romano Paolucci）感慨地指：「我們已經到了極限。」他又指，醫院沒有足夠資源及員工，醫護亦開始生病。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20200324/bkn-20200324091129767-0324_00912_001.html

少有唔虛偽嘅教徒

唉...

真.大愛

咸左....

唉

用得都唔放得耐

天堂好好地過 rip
真係無私+大愛

Rip

痴撚線
佢自己都死撚埋都可以話人係虛偽
咁係咪要搶埋人地d呼吸機
一個人要兩部先夠真心?

安息。
多謝你既大愛。

你係咪唔識中文？

冷靜啲，睇多次

做乜鳩

痴線
佢自己都死埋都可以話人係虛偽
咁係咪要搶埋人地d呼吸機
一個人要兩部先夠真心?

RIP

希望神父上天堂享福

一個老人會為唔識既後生付出真不愧為高等民族

點解白人老野咁高質，而華人就食子文化

閱讀理解0分

究竟可以有幾多人睇錯

咪撚癲啦大佬

柒左
唔好意思屌錯你

搶咩呼吸機
教區買俾佢佢唔用俾左人
唔係佢本身有多部

耶撚：佢終於可以侍奉神啦，係神嘅安排

主懷安息

Old man died
Young man lives
Fair trade

唔係呀
我睇錯左以為佢話人虛偽
屌錯左人
我自膠

Block 咗佢好耐

道歉啦屌你老母

你個名...

同YMCA嘅耶撚差太遠

死柒頭

唔認同係少有
至少呢幾個月大家比較常見到嘅教徒都為運動出咗好多力
我想問連登仔係失憶定一定無良心

傻閪

rip

點解你同上面個reply一樣？

屌人就大大聲，柒左就一句誤會大撚晒

社區報出版計劃要大家撐

佢作岀左一個既溫柔又偉大既選擇 Amen

麻煩巴打你畀啲尊重 唔好醜化神嘅兒女

哭咗

唔知個神父有冇屌過細蚊仔屎忽

文盲

真。大愛

仲有無第二份報紙嗰呢單新聞？

真係夠資格上天堂

細心d諗下你就會知你段嘢同我嘅講法係完全無衝突

on9仔

真教徒，人性光輝

CHitaly 沒有一個是無辜的！底死

清糖尿病上眼

呢啲就真正大愛啦，唔係好似班左膠同藍絲咁，命就他人出，道德高地就佢企

天堂留左位比你

真心敬佩，RIP

up

呢位神父先有資格叫做教徒

你中文攞幾

你係咪睇少左個「唔」字

is love

中共係人類頭號敵人

呢啲先真係有資格講愛拯救世界bla bla bla

唔似嗰啲開口埋口感謝神，又話自己係教徒，又叫人大愛包容，但專做仆街嘢

香港廢老會搶走後生仔個呼吸機去用

安息

支那會趁虛而入
弱肉強食
殺子文化
打劫佢詐騙佢

奶共政府賠命

返去讀好d中文先黎尻嗡

做雞唔識字，大家別怪牠

香港9成都撚樣黎，事實勝於雄辯

R.I.P.
希望佢上天堂

真

咁你有冇道歉啊 講句唔好意思就算

本來sad sad地
見到你呢段笑左

香港果班耶撚會搶埋年輕人d 呼吸機

講乜鳩呀，柒頭

我知錯啦
對唔住屌錯左巴打

耶穌為世人犧牲自己精神既傳承，respect

好心d女就唔好上黎啦
又文盲又亂鳩發脾氣屌人

又俾耶穌搶左個光環

咁口臭嘅你

笑撚死

無論點都好佢點都會去一個美好既地方好人有好報
respect

仲會屌返你轉頭

你老母俾狗屌？

sor，計自殺

比支那害到咁慘
花打 RIP

意仔今次真大獲..

傳染武漢肺炎

而香港嘅廢老就叫政府應該優先派口罩比佢地。

教會又吹

好多攪細路的

係呀屌你老母先啦

算唔算自殺？

人地求seed 都要跪地插JJ, 樓主你咁樣你自己諗掂佢

意大利係參加一帶一路嘅國家

所以沒有一個是無辜的我再講一次：底死 !

屌你老母呀

天主教多左膠事實，但去到捨己為人層次，相比中國宗教，真係多好多好多好多人

支那今鋪唔死，條氣真係唔順

對比班自私廢老而家仲有d口罩又唔撚帶,自以為自己身體好好，唔會中招累到其他人

榮歸天國

所以大家要幫手喺各大平台 包括YouTube做多啲文宣.

目前中共喺各大平台
尤其是英文頻道用好多人去做文宣想翻身

真大愛左派

香港啲耶膠 我真係唔信有幾個可以做到咁

呢個應該冇掛

死的不應該是他, 應該是林鄭這個敵基督

block得，連埋樓上一模一樣留言gugoe

好型咩 笑人地用自己條命去幫人?
你係藍絲黎? d思想咁嘅

Push

應該要封聖紀念 RIP

天主教神父

老實講可能真係少數
你諗吓
淨係成個聖公會 + 其他一大堆有辦學嘅團體 + 垃圾4C
個人數已經隨時有香港教徒嘅幾成

天堂實有你個位，神父

主要係年紀大
覺得其他年輕人更值得去救
當然係好值得尊敬嘅行為
唔似香港班藍絲廢佬咁, 放棄年輕人

港支廢老：「點解唔俾埋佢嗰部我？黑醫護係咪想謀害我？我要兩部thank。」

香港啲廢老應該學下佢，將資源留俾細路/年輕人

依啲先係真大愛

RIP

你食撚咗屎？把口咁臭

睇清楚啲啦ig雞

係咪話自我犧牲可以上天堂

典型文盲連登仔，屌人係爽過用少少腦睇字既

以身殉道

香港廢老: 我70歲wor
梗係要有特權唔排隊投票啦

一定會上天堂

如果有天堂嘅話
呢啲人一定有得上天堂

And Jesus said unto him, Verily I say unto thee, To day shalt thou be with me in paradise

一人吸一分鐘唔得?
仲有人地後生 點都硬淨過你 比人地用做乜

如此大愛，可以封聖

Ching打少啲J

救命啊 你原本究竟係理解成咩野

其實佢就算唔肯都唔會俾佢繼續用
結果係一樣

人性光輝

念左五分鐘都理解唔到

記得以前作文教唔應該用 double negative 嘅字
「少有唔虛偽」應該直接用一個 positive 嘅字去形容
但我中文差, 唔知用咩字 應該係正義嘅教徒? 好心嘅教徒?

真正既神父

基督教牧蓄出嚟講兩句？

好慘 rip
香港人唔想變到咁既話
可唔可以生性d
忍下唔好去玩住呀

直上天堂，唔使留位。

抽水抽得你咁撚柒

點解自私精多數都無事 反而害死晒D好人...

Rip 希望疫情盡快消失 大家健康平安

感動的

你覺得自己好幽默？

To love another person is to see the face of god......

問心我一定做唔到

Not funny

你落咗好多鹽？

filter咗個撚字

點解會有人講得出啲風涼話
一係就乘機抽教徒水
唔好話其他基督徒同天主教徒做唔做到捨己先啦
你本人都做唔到嘅嘢點解要加落人哋身上
尊重人哋宗教信仰是咪咁難
做乜唔去笑穆斯林呀
天主教同基督教特別好恰嘅

死亡算係一種解脫，生存先係一種痛苦
支那一直存在世上，災難只會接種而來

年紀細啲可能對社會發展嘅potential大啲，佢自己可以享受嘅年日多啲，但唔應水用呢個標準去定義生命嘅價值，因為人命就係人命，人命本身就有好大嘅價值。

納粹主義、民族主義嘅核心就係講緊某啲人更優質更有貢獻更應該生存。

你話我道德撚都係咁話

盲嘅上連登？

伯母同啲狗隻關係好close？生到你把口咁唔識尊重人嘅？

聖經講上天堂嘅資格好似唔係睇嗰個人本身嘅行為

如果醫療系統頂唔順
應該盡早放棄醫老年人

自己個國家搞成咁 意大利狗真係好好反省

On9到

比著我係意大利人 一定嬲到喊 日日721咁
個國家唔知搞乜春

畢撚到你阿媽都叫你入返佢子宮

連登真係唔少文盲

道德撚先應該認同神父
鐵達尼沉船一樣係女人幼童上避難船先

睇個資料唔少有錢佬因爲紳士精神拒絕上船 讓比佢覺得既弱少既人

依d先係最高級道德撚 要道德到連命都唔要

神父>牧師
不服來辯

屌你老母我諗翻起我間垃圾教會中學D耶撚
F1問班耶撚導師拿粒糖都唔撚比

你班中學教會耶撚含撚啦

其實兩邊都有著數
又可以救多一個人,同時可以快d親近神

真正既基督徒

在這悲慘世界的代言人

白人都好多仆街boomers

洗唔洗幫我含下撚冷靜下先???

尚萬強！

點解好人永遠唔可以長命

lm

識唔識字?

證明真係冇神

牧師受薪，可以結婚

差幾皮

共產黨必須死 咁多位外國人rip

呢啲先會真正上到天堂
BTW支那我屌你老母

證明人類世界係表層既地獄

咁就諗住算？

你需唔需要眼鏡?我有兩副。

一定可以上天堂

真神父
respect

我覺得香港整體來講
天主教>新教>聖公會

咁當然，教廷同某d神父既濕9野另計
咩教都有人渣

但係香港天主教都好堅下，守到條線
D學校講政治自由過其他辦團體
會同政府頂兩頂

智障就唔好上網啦

打尖見上帝

希望神父你可以繼續施展神蹟救人，有一日教廷會為你封聖

古有唐僧割肉餵鷹，今有神父大義轉機

你講咩?
我文盲睇唔明

五毛嚟㗎

好仆街，但真。
根本插得喉就出事。

人類自己創造出嚟嘅地獄

認真
如果得一部呼吸機
係應該用嚟救年輕人先而唔係救老人

唔get

神無拯救佢

想點呀

真係好敬佩佢
要幾為人 先會做到呢個決定

神父RIP

你繼續比心機賺40-50K同女朋友結婚
考警察

真大愛

五毛網軍？
同上面一撚樣既回覆

衝出嚟柒

唔緊要 有#17陪你

“少有唔虛偽既教徒”
前設教徒都係虛偽，唔虛偽既教徒好罕見
“罕有真摯既教徒”？
但虛偽同教徒近乎掛勾

華人食子文化係借孝的概念，
將人的尊嚴集中放在一班食古不化的老人，
而輕視每一個年紀階層嘅人都需要有適量嘅尊嚴。
西方人反而不會有尊卑之分
由長者到小朋友，都有自由發言權利。
你不會看到有小朋友不敢向長輩表達。
也不會看到長輩禁止小朋友去發聲。
而且華人喜愛借孝意來扭曲子女的生命權只是屬於父母
甚至父母都認為可以理直氣壯地取下子女性命。
假若得罪一些控制不到自我情緒嘅父母
會不斷指出小朋友做任何事情都是不孝、不孝，不孝
以致令社會大部份支那人群起攻之。
這就是儒家的扭曲。
缺乏愛心嘅社會。

封聖要行過神蹟先得，不過應該可以封「真福」品。

唔同經文都有唔同標準，唔好聽咁多基要派解經